# Ricerca

Sulla HOME della schermata principale, nella parte superiore della pagina, è presente una **barra di ricerca** per l'immissione manuale degli ingredienti del prodotto che si desidera esaminare. Per effettuare l'analisi, toccare quindi la barra e digitare il nome degli ingredienti, separati tra loro da **virgole**. Terminata la scrittura, toccare il **tasto per la ricerca** (simbolo lente). Si è ora fornita la lista degli ingredienti, e l'applicazione elaborerà il responso circa la compatibilità di questi con i criteri preimpostati dall'utente (si veda il sottocapitolo "Controllo del Risultato").

Tuttavia, quella appena descritta è una procedura adatta solo nel caso di liste composte da pochi ingredienti. Il sistema di acquisizione ingredienti di gran lunga più efficiente è infatti quello che sfrutta la fotocamera del dispositivo dell'utente (si veda il capitolo "Scansione" del presente manuale).